[{"question": "\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 Python?", "options": ["\u042f\u0437\u044b\u043a \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f", "\u0422\u0438\u043f \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445", "\u041c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442", "\u0417\u043c\u0435\u044f \u043d\u0430 \u0430\u043d\u0433\u043b\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c"], "correct_option": 0}, {"question": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0442\u0438\u043f \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0446\u0435\u043b\u044b\u0445 \u0447\u0438\u0441\u0435\u043b?", "options": ["int", "float", "str", "natural"], "correct_option": 0}, {"question": "\u0421\u0430\u043c\u044b\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d \u0442\u0435\u043b\u0430?", "options": ["\u041a\u043e\u0436\u0430", "\u0416\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u043a", "\u041c\u043e\u0437\u0433", "\u041b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0435"], "correct_option": 0}, {"question": "\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043a\u043e\u043d\u0442\u0438\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0439 \u0417\u0435\u043c\u043b\u0435?", "options": ["8", "4", "6", "5"], "correct_option": 2}, {"question": "\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043a\u0430\u043b\u043e\u0440\u0438\u0439 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0442 \u0432\u043e\u0434\u0430?", "options": ["0,1", "3", "2", "0"], "correct_option": 3}, {"question": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0431\u044a\u044f\u0442\u0438\u0439?", "options": ["11 \u0438\u044e\u043d\u044f", "30 \u043c\u0430\u044f", "6 \u0430\u043f\u0440\u0435\u043b\u044f", "21 \u044f\u043d\u0432\u0430\u0440\u044f"], "correct_option": 3}, {"question": "\u041a\u0442\u043e \u0431\u044b\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c \u0433\u0435\u0440\u043e\u0435\u043c \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d\u0430 \u0424.\u041c. \u0414\u043e\u0441\u0442\u043e\u0435\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u00ab\u041f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u043d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435\u00bb?", "options": ["\u0413\u0435\u0440\u0430\u0441\u0438\u043c", "\u0420\u043e\u0434\u0438\u043e\u043d \u0420\u0430\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432", "\u041e\u0431\u043b\u043e\u043c\u043e\u0432", "\u0411\u043e\u043b\u043a\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439"], "correct_option": 1}, {"question": "\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0431\u043e\u044f\u0437\u043d\u044c \u0434\u043b\u0438\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043b\u043e\u0432?", "options": ["\u0430\u0433\u043e\u0440\u0430\u0444\u043e\u0431\u0438\u044f", "\u0431\u0430\u043b\u043b\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0431\u0438\u044f", "\u0433\u0438\u043f\u043f\u043e\u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u043e\u0441\u0435\u0441\u043a\u0438\u043f\u043f\u0435\u0434\u0430\u043b\u043e\u0444\u043e\u0431\u0438\u044f", "\u0433\u0435\u0434\u043e\u043d\u043e\u0444\u043e\u0431\u0438\u044f"], "correct_option": 2}, {"question": "\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0434\u043b\u0438\u0442\u0441\u044f \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u043f\u0430\u0443\u0437\u044b \u0432 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043d\u043e\u043c \u0446\u0438\u043a\u043b\u0435?", "options": ["1 \u0441\u0435\u043a", "0,8 \u0441\u0435\u043a", "0,5 \u0441\u0435\u043a", "0,4 \u0441\u0435\u043a"], "correct_option": 3}, {"question": "\u041a\u0430\u043a\u0430\u044f \u043d\u0430\u0443\u043a\u0430 \u0438\u0437\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0436\u0438\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u043e\u0432 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u0438 \u0441 \u0438\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u043e\u0439 \u043e\u0431\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f?", "options": ["\u042d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f", "\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f", "\u0413\u0438\u0433\u0438\u0435\u043d\u0430", "\u041f\u0441\u0438\u0445\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f"], "correct_option": 0}]